男女性格太似係咪好難行落去

女方同年一樣脾氣差、惡、硬頸。鬧交嗰陣大家都明如果你硬我又硬就死，但大家都expect對方做軟嗰個。我地真係乜都一樣咁制、思想、目標、過去、習慣。係咪冇個好啲嘅相處方式...

請指教！

一樣思想 點會有

可能我講得唔好，我意思係大家諗嘅嘢要求嘅嘢一樣，佢想我溫柔我都想佢溫柔，大家都想對方做哄嗰個

推

兩個都咁難頂

你地兩個都係想有人做下靶姐
同埋係垃圾性格似既話就算吧啦 呢d只係兩舊屎走埋一齊

講到尾兩個都性格差
好嘅會唔會有你講嘅問題

Search MBTI

呢d咪就係性格不合囉
無人去改就等收皮

利申：過來人

咪係
就算搵到個唔係性格一樣
對住呢d臭脾氣 對方一係硬食 一係啞忍